屌你老味，個friend發女寒到話要借69嚟溝女

條鳩有冇咁痕？

你老味，人地出嚟就真係為政治訴求，屌你就唔係，睇完隔離啲post，見到派傳單嘅有好多係後生女學生妹，就即刻扯哂旗，話要上街借機拎啲女仔電話

所以，我在此呼籲，唔好俾自己條女自己一個去，好好睇實條女呀

女呀！

帽事既

當年佔中班狗公食唔少女

狗公死全家

晞哥

事隔五年，啲狗公又出嚟覓食

點撚解香港有咁撚柒多狗公

當年佔中大把人帶女返帳篷交配

香港咁撚多厹
用呢樣嘢吸引佢地上街
係一個非常可行嘅策略

屌你老味一起底你開十個著十個都膠po
無啦啦開個po講69想抹黑人格謀殺

以政治名義呃啲後生女上街

你快啲走先，我擋住